# Copyright (C) 2015 Twitter
# This file is distributed under an MIT license
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Twitter \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/support/plugin/twitter\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 20:24:27+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"

msgctxt "Text displayed for a Twitter audience"
msgid "Twitter Custom Text"
msgstr "Twitter 自訂文字"

msgctxt "Tweet verb. Sharing."
msgid "Tweet"
msgstr "推文"

msgctxt "Customization or variable"
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

msgctxt "Share / Tweet text"
msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Hashtags"
msgstr "標籤"

msgid "Pre-populate Tweet text"
msgstr "預先填入的推文文字"

msgid "Twitter Card"
msgstr "Twitter 卡片"

msgctxt "Object component, such as a title and description of an article"
msgid "Property"
msgstr "屬性"

msgctxt "News article title"
msgid "Title"
msgstr "標題"

msgctxt "Brief summary or excerpt"
msgid "Description"
msgstr "簡介"

msgid "Customize Twitter link previews"
msgstr "自訂 Twitter 連結預覽"

msgctxt "Prompt requesting entry of a Twitter username"
msgid "Twitter @username"
msgstr "Twitter @使用者名稱"

msgid "Embedded Tweet"
msgstr "嵌入的推文"

msgctxt "A threaded view of Tweets in reply to a previous Tweet"
msgid "Conversation view"
msgstr "對話檢視"

msgctxt "Option to include images, video, and link previews with Tweet content"
msgid "Include media"
msgstr "包含媒體"

msgid "Customize the visual display of embedded Tweets"
msgstr "自訂嵌入的推文視覺顯示"

msgid "Include previous Tweets in the reply thread"
msgstr "在回覆的對話串中包含之前的推文"

msgid ""
"A Tweet may be a reply to another Tweet. Select this option if you would "
"like to display the previous Tweet in the thread."
msgstr ""
"一則推文很可能是另一則推文的回覆。如果您希望在對話串中顯示"
"之前的推文，請選取這個選項。"

msgid "Display images, video, and link previews referenced in the Tweet"
msgstr "在推文中顯示引用的圖片、影片和連結預覽"

msgid "Twitter settings"
msgstr "Twitter 設定"

msgctxt "Attribute content on a website to a Twitter account"
msgid "Site attribution"
msgstr "網站歸因"

msgid "Attribute shared content to your site's Twitter account"
msgstr "將共用的內容歸因到您網站的 Twitter 帳戶"

msgid ""
"Site attribution is used to attribute site content to a Twitter account in "
"%1$s and %2$s."
msgstr ""
"網站歸因是用來將網站內容歸因到"
"%1$s 和 %2$s 中的一個 Twitter 帳戶。"

msgid "Twitter Cards"
msgstr "Twitter 卡片"

msgid "Twitter Analytics"
msgstr "Twitter 分析"

msgid ""
"The account may also be used to note a Tweet originated Tweet Button on your "
"site."
msgstr ""
"這個帳戶可能也會被用來當作您網站推文按鈕產生的推文"
"通知。"

msgctxt "Visual and color theme"
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

msgctxt "Option for content to appear with a light background and dark text"
msgid "light"
msgstr "淡色"

msgctxt "Option for content to appear with a dark background and light text"
msgid "dark"
msgstr "暗色"

msgctxt "A choice of color options grouped as a theme"
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

msgctxt "CSS color styling of a link text"
msgid "Link color"
msgstr "連結顏色"

msgctxt "CSS color styling of a box border"
msgid "Border color"
msgstr "邊界顏色"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Content Security Policy"
msgstr "內容安全性政策"

msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

msgctxt "Personalize Twitter content based on website visits"
msgid "Personalization"
msgstr "個人化"

msgid "Customize colors used in Twitter widgets to match your site's theme"
msgstr "可在 Twitter 小工具中自訂搭配您網站佈景主題的顏色"

msgid "Color of link text inside a Twitter widget."
msgstr "Twitter 小工具中的連結文字顏色。"

msgid "Color of border surrounding a Twitter widget."
msgstr "Twitter 小工具中的邊界周圍顏色。"

msgid ""
"Twitter Embedded Tweet and Timeline widgets support customization of color "
"theme, link color, and border color inside a rendered widget."
msgstr ""
"Twitter 嵌入的推文和時間軸小工具可支援自定顏色"
"佈景主題、連結顏色和轉譯的小工具內的邊界顏色。"

msgid ""
"Choose a light or dark theme to best match the background color and text "
"color of surrounding content."
msgstr ""
"可選擇佈景主題明暗配合周圍內容的背景顏色"
"和文字顏色。"

msgid ""
"Link color is applied to linked text including URLs, #hashtags, and "
"@mentions."
msgstr ""
"連結顏色應用在連結文字中，包括網址、#標籤和"
"@提及。"

msgid ""
"Border color applies to borders separating Tweet sections or individual "
"Tweets."
msgstr ""
"邊界顏色應用在分隔推文區塊或個別推文的"
"邊界中。"

msgid "Limit Twitter functionality"
msgstr "限制 Twitter 功能"

msgid ""
"Do not use my website to tailor content and suggestions for Twitter users"
msgstr ""
"請不要使用我的網站來為 Twitter 使用者量身打造內容和建議"

msgid ""
"Twitter may track website visitors for advertising targeting, suggested "
"Twitter accounts, and other purposes."
msgstr ""
"Twitter 可能會追蹤網站訪客以便了解廣告鎖定目標、建議的"
"Twitter 帳戶和其他用途。"

msgctxt "learn more about this topic"
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

msgid ""
"Select this option if you wish to opt-out of Twitter tracking visitors when "
"a Twitter button or widget appears on a webpage."
msgstr ""
"如果您不希望在網頁上出現 Twitter 按鈕或小工具時"
"讓 Twitter 追蹤訪客，請選取此選項。"

msgid "Warnings and error display"
msgstr "警告和錯誤顯示"

msgid "Suppress Content Security Policy warnings"
msgstr "隱藏內容安全性政策警告"

msgid ""
"Please note: Not all widget functionality is supported when a %s is applied"
msgstr ""
"請注意：在應用 %s 時，並非所有小工具功能皆支援"

msgid "Tweet Button"
msgstr "推文按鈕"

msgctxt ""
"Display of content relative to other content. above, below, left, right"
msgid "Position"
msgstr "位置"

msgctxt "Numeric sum: number of Tweets referencing this URL"
msgid "Count"
msgstr "計數"

msgid "Add a Tweet Button to every public post."
msgstr "加入推文按鈕至所有公開貼文。"

msgctxt "before another piece of content"
msgid "before"
msgstr "先於"

msgctxt "after another piece of content"
msgid "after"
msgstr "後於"

msgctxt "before and after another piece of content"
msgid "before & after"
msgstr "先於和後於"

msgctxt "display Tweet Button relative to the content of an article"
msgid "Display Tweet Button %s post content"
msgstr "顯示推文按鈕 %s 貼文內容"

msgid "Large button"
msgstr "大按鈕"

msgid "Show the number of Tweets citing the post URL"
msgstr "顯示引用貼文網址的推文數"

msgctxt "Follow a Twitter user"
msgid "Follow %s"
msgstr "跟隨 %s"

msgid "Twitter Follow Button"
msgstr "Twitter 跟隨按鈕"

msgid "Lets a viewer follow your Twitter account"
msgstr "讓造訪的人跟隨您的 Twitter 帳戶"

msgid "Title:"
msgstr "標題："

msgid "@username:"
msgstr "@使用者名稱："

msgid "Show username?"
msgstr "顯示使用者名稱？"

msgid "Show number of followers?"
msgstr "顯示跟隨者數目？"

msgid "Button size:"
msgstr "按鈕大小："

msgctxt "medium size button"
msgid "medium"
msgstr "中"

msgctxt "large size button"
msgid "large"
msgstr "大"
